初三先講 武肺清香港癌細胞 廢中快撚死

撐警撐建制害死晒我地手足, 自己中唔緊要, 用緊要你班藍絲一鑊熟